好多人都可能係潛力股

其實見好多人成日俾人話係肥閪毒撚
可能佢地只要肯執一執就唔駛再比人話
所以唔好成日怨自己樣衰無拖拍啦
因為睇緊既你好可能就係個個潛力股

歡迎大家理性討論